[有冇用都簽左先］白官聯署-通過香港民主及人權法案

仲差萬五個炸，低成本，點解唔做？

Link:

雖然唔係我發起，但幫手推

16433 left

推

快簽

快啲簽
叫多啲人簽！！！

yes

市民倒地後舉手投降仍然被警察朝面噴胡椒噴霧

用警棍不斷對沒有反抗嘅瘦弱的少女作出擊打

記者被警察打傷並拿相機

遊行人士被打到重傷 滿地鮮血

被警方迫至後退嘅遊行人士被後方警方用警棍打到頭部流血

3個警員壓住一個遊行人士 傷者身體抽搐 嘴角流血

一班警員突然衝落行人天橋在沒有警告下出椒和警棍狂毆示威者

警方用武力拘捕示威者，並多次以「差人做嘢」為理由，拒絕記者拍攝。

追捕16歲示威者令佢差啲跌落天橋 半身懸吊空中

議員勸警察冷靜 一野比人用警棍扑頭

女警突然對途人施放胡椒噴霧 但當時嘅情況係連對峙都稱唔上

快幫手簽

15 分鐘 2000 個啦

14424 left

打名email > confirm email，搞惦。

推推推

1 分鐘都唔洗，快D簽

signed!

簽

good

Push

我無野講

push

點解今次會簽得咁撚慢